DJI pocket 新手用家

多唔多人有用DJI pocket拍片？
有興趣一齊交流心得，分享下你地啲作品

DJI 賴咗嘢，D五毛打手又出嚟散貨，

傻閪先用